致Dse考生：10個原因之讀晒銀時（science) 人生會玩撚完

1. 畢業人工極低
2. 畢業行頭窄選擇極少
3. 香港沒科研 政府點搞都搞唔起
4. 課程極難 好易爛grade 更加搵唔到工
5. 不需溝通能力只需專注科研 畢業後成個毒撚弱智仔咁
6. 每年收生奇低 大學對stem彈性收生 可知有幾垃圾
7. 女仔極少 全部毒男肥婆沒u life
8. 入到去俾人歧視 沒面
9. 想有出路只可以繼續讀上去科研/老師 唔係就等乞食
10. 讀science quit u/轉科率年年第一

諗到可以再補充

晒銀時！！

nursing無敵

如果有想法 目標清晰 science係好嘅 但係如果當水泡就會仆街死

咁樓主你咁撚廢，讀乜都係狗屎廢物黎架啦你